現任英軍成員入面有冇人好波過朗尼？

朗尼真係好尾基

福仔都勁過佢啦